遞左信先辭職定係有口頭通知就辭職？

其實如果簽左約，但舊公司個counter offer 吸引d
有冇人試過打返去新公司話唔做？

搵古惑仔燒撚咗間公司

返都未返口頭通知就得啦

任何形式通知都係辭職
而且未返過就算簽咗約都可以即時了結

呢個要睇左份約點寫先
未必一定可以簡簡單單就辭職

建議樓主攞返份約出黎
睇下有無terms 係關於離職先再打算

文字承諾就文字取消啦

你工都未番打去講就得啦

點都好
樓主簽左約
一定有copy
睇完先再算 無壞

多謝咁多位巴絲先，如果份約有寫要一個月通知咁點

奴工法例行先
你都未返過
即日通知可以了

要睇佢個離職通知係點寫
正常應該係正式返工時 份約先生效
所以 如果真係唔想入去做
就拿拿林打個電話 好聲好氣同人講話有新Offer
一般都唔會為難未入職既人

合約無寫？如果無試用期起碼要7日 你可以問下奴工處

你話你日日請病假佢都吹你唔漲

有
試過簽左約跟住2日後打番去同佢講唔番都得

如果乜都無寫, 份約就係返工當日先正式生效
未生效當然可以取消